學緊西班牙文，但係有幾組字母唔識發音

而家喺工聯會啲初班學緊，miss係委內瑞拉華人
都叫做native
r, rr呢啲一定唔識啦，youtube睇片學緊
但係我發覺(b,p,v)，(c,g,k)，(d,t)喺讀音上都幾似
有時讀讀下生字，miss會stop我地
教我地分b同p既讀音分別
但係就算教完，我都聽唔出個分別喺邊
究竟呢啲字母係點樣發音

d = 英文th脷形，脷放上排牙下發音
t = 上排牙後

如果冇記錯，只係自學咗一個月

b v 一樣音，但口形唔同only
其他唔敢亂答

Bu da ma le gone